出旺角救記者，畫面會靚到全國左膠j出血

出去同差佬講道理

全球，打錯

救唔到架 外圍都入唔到去

只係想像個左膠最愛嘅畫面啫
今日狗咩樣大家都知